\documentclass[main.tex]{subfiles}

\begin{document}

%\graphicspath{{./Images/sammendrag/}}


\subsection{Sammendrag}

I oppgaven blir det beskrevet hvordan data blir samlet inn fra en formelbil, og logget til interne systemer. Også hvordan denne dataen blir sendt via en telemetriløsning til en datamottaker og mellomlagret der. Dataen blir derfra distribuert til forskjellige klienter som er koblet til via Wi-Fi. Analyseklienten kjører i en nettleser, og kommuniserer med en webserver i analyseserveren. Analyseserveren kan kjøre fra datamottakeren, eller i andre systemer slik som ordinære servere koblet til Internett.

Oppgaven beskriver også hvordan dataen blir behandlet i analyseserveren, samt hvordan den blir presentert til brukeren, på forskjellige måter. Den inkluderer også mer avanserte måter å sette samme forskjellige data, slik at korrelasjoner er enklere å oppdage.
\newline\hfill\newline
Analyseprogram: \url{https://github.com/IonRacingData/Ion.Analyser}
\newline
ECU: \url{https://bitbucket.org/ionracing/ecu_2017}
\newline
Video av analyseprogram \url{http://ionracing.no/analyseklient2017/}

\end{document}